搵私人健身教練好

想問巴絲意見，問咗個pt價3000一個月任上堂
雖然覺得有d肉赤但自己咩都唔識想揾人鞭下自己
想問下呢個價得唔得
自己想練d線條，因為依家好奀好肉酸
都想o係度r下教練

之後我比人sell就800一堂
你3000任上至少要上4堂先抵
(好似係)

屌佢話最少八堂喎
咁咪好抵？

freelance PT

咁好抵喎3000

Any details?

推

單對單 ?

借用康文果啲 pt 都 $600 一堂啦 , 小心中伏

介紹你 FB search 文成
康文敎
你自己問價
但係喺荃灣同葵青區

教就唔可以話教 一齊操下 教下個流程啦
收你200啦

係咪有得練袋底卧推?

咁就想收人 $200

嗱，我email training plan 俾你，只收你 $180

我介紹啲網站俾你睇 , 收 $150

我100蚊比哂營養plan ， training plan 加教你點用psychology 同 neurosci. push自己

睇佢點教
教淨係推機就

50蚊

一口價$30!!!
28日究極workout plan+YouTube reference video list+增肌減肌全方位營養餐單

8月31日之前訂購仲送你健身開運吉祥符乙個，手快有手慢冇

喂咪撚做爛個市啦

我收你100 比一間最信得過 萬人迷你